香港三隻色。黃，綠，藍。

今時今日，事情發展到宜個地步。

香港已經成功分裂成三派人：

黃 ：唔洗多講，當然係支持反送中，覺得黑警，港政府好有問題。 同埋好熱愛香港既港人。

藍 ： 藍色無分深淺，都係覺得示威者搞事， 破壞。係搗亂社會既分化者，相信大部分人身邊都有唔小，重點都係支持林鄭政府同埋黑警。

綠 ： 到今時今日，咁多人被捕，受傷，經過721，831，都可以話自己中立兩邊都唔幫唔支持既人。 發現綠色既人都好驚得罪其中一邊或者仲係抱住睇定啲既心態。想成為最終利益既得者，唔排除有部分係新聞唔睇唔理世事既人。

有感而發，今日仲聽到有人話自己中立兩邊都唔幫。 我真係想講一句 你食屎啦。睇下新聞，了解下成件事，問下自己良心，訓醒啦香港人。

sorry for 1999.... 最後，五大訴求，缺一不可

自推

【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

地獄裏最熾熱之處，是留給那些在出現重大道德危機時，保持中立的人

但丁

再推

推3

推4

推5

巴打建議你唔洗咁嬲

我之前都有同樣嘅諗法
最後睇左呢條片

有d長但要睇哂

社會上最多嘅一定係騎牆
要動搖佢地
就係要令佢地清楚知道邊面就贏
咁佢地就會好似勝利球迷咁支持你

你對佢地不抱有希望
就唔會有失望

巴打加油

推6

多謝你。。。 只怪自己太愛香港，真係睇唔過眼好多野

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

我明呀
所以一定要睇哂段片佢
做好覺悟

支持

話中立個班好多其實根本就係藍